時代轉變 現在只有雞蛋與鐵蛋之別 共同嘅敵人永遠都會係高牆。

好多人講
雞蛋與高牆 誰是誰非
我仍會企係雞蛋依一邊。

但社會進步得太快。
我地根本無喘息嘅機會。

所以
依家基本上只有
雞蛋與鐵蛋之別

你問我選擇係咩？
我會同你講
我會企係鐵蛋依一邊
永不割席！

由始到終 我都會堅守三大原則
不割席
不篤灰
不指責

兄弟 手足 一個都不能少！！
一日未完 一日未都輸啊！！！！

核彈都唔撚會割席！！！！

喂，依個post好正面

點都唔撚會割呀